[人間美味] 連登仔最鍾意含非洲豬瘟腸

行政院農業委員會在同年10月31日通報了一起非洲豬瘟病毒陽性案例，樣本來自金門小三通水頭碼頭旅客農產品棄置箱，其中收集到的「雙匯 香脆腸」豬肉香腸製品。樣本於10月25日送達家畜衛生試驗所，於30日與31日檢測，認定與疫情毒株（CN201801）吻合。雙匯集團所在的河南鄭州在2018年8月16日成為疫區，但於9月底解禁。

即食嫁！屌你老味！

google一下，呢D大陸腸竟然係連登仔最愛！？[b]

至少五六個post問邊到有得買，仲唔係人間美味？

嘩 D綠汁爆撚哂出嚟 爆漿呀 好撚正呀！！！

乜出過事咩！？唔理呀！我要含大陸腸！！！

[b]媽呀！成班已經中哂豬瘟啦！港豬瘟呀！屌你老母！

我肯撚定班人知道出事一定會唔食....

之後隔多一排又箱箱咁倒入口

唔好意思 一年後你食個包分分鐘仲係呢家整

仆街啦
上次淘左十幾條黎食

各界KOL推薦 連登我最懷念小食頭十位

流完綠汁出過事 大家都照食嘅非洲豬瘟腸～

呢條腸就好似大陸條撚一樣

有D人對佢有D感情

出過幾次事都可以含完一次又一次

好正呀

邊有阻 喺呢個社會邊阻到

人人以為好好味 有感情 爭住含

呢家唔含一排 之後會繼續含嫁啦

人地去到外國仲要拎幾kg去食添啦

邊間士多

從來都未食過
可能係00後支那仔嚟

佳寶賣嗰d火腿香腸都好似係呢個牌子

佳寶唔出奇

好似話新移民屋邨好多都有賣

歡迎去含

負評個啲一定係成日含啦

原來呢d腸真係有豬肉

仲要可能煮唔熟 抑或係台灣驗到死病毒都計？

雙匯牌以前有新聞話食到大陸婆流產，仲敢食

食多啲